［同意請廣傳］今晚所有行動唔需要戀戰，唔需要打通宵，唔好同班狗敢硬碰

今晚和理shop係唔需要帶裝基本上只需要blackbloc，普通口罩，帽（就算裝修手足都唔洗豬咀等進階裝備，只需帶裝修工具），我地目標只係令商場收皮，唔係同班狗硬碰，裝修完班狗兩三分鐘內實入黎，其他手足幫手做哨cover，裝修手足就盡快換好衫棄裝（搥仔值幾十蚊姐，棄左佢啦），然後齊齊扮被困市民，快快離開。班狗一入黎個商場已經唔洗做生意，任務完成仲同佢留喺入面托柒咩？

去完和理shop出番街頭都唔洗裝，同樣只需blackbloc，普通口罩，帽，完全唔需要豬咀，冰袖，眼罩之類，因為今晚真係唔需要硬碰，佢放第一粒tg咪齊齊屋企要人，因為佢一放基本上已經冇人再敢喺街頭慶祝，已經冇哂聖誕氣氛，齊齊攬炒已經完成目標，再留喺街同班狗打陣地托柒？

要記住我地今晚目標唔係班狗，只係要令香港冇人出街慶祝聖誕，成條街靜英英！

推

是日目標：邀請各大商場7點前關門與港人同行

攬炒

[有圖] 平安夜d女女著晒黑絲咁得唔得㗎。。。

初心係攪炒經濟 唔係撚狗搞到被捉

係，所以成功攬炒就番屋企唔需要陣地同班狗對峙

agger

仲要提下小心便衣狗, 裝修果陣大機會會咬人, 一係靜靜雞到冇人見到, 一係就確保安全先做, 同埋小心番歸

push